40歲張柏芝爆3胎生父成謎又懷孕 驚人巨肚現形

40歲港星張柏芝近日因為登上大陸節目《乘風破浪的姐姐2》讓她人氣再攀高峰，一舉一
動格外受到矚目。只是她2018年底突然宣布生下第3胎兒子Marcus，至今生父成謎，日前
又被網友直擊她挺著圓滾滾的大肚現身菜市場畫面，引發懷孕傳聞。

張柏芝近日被網友直擊現身上海某菜市場買菜，過程中還不小心掉了幾張鈔票在地上，經
過路人2度提醒才反應過來，呆萌模樣被讚超可愛。但就有網友注意到張柏芝的肚子大到
連外套都遮不住，忍不住PO出截圖質疑：「張柏芝真的不是懷四胎了嗎？最新的菜市場買
菜照肚子很明顯啊，這也不是角度問題吧。」

張柏芝近日上菜市場，驚人巨肚成亮點。(取自微博)

張柏芝挺著巨肚的截圖，更在陸網引發熱烈討論，「太像懷孕」、「她第三個孩子爸爸是
誰我還沒搞明白」、「我的天哪這種程度得五個月了」、「這肯定是了吧，太明顯了」，
但也有人認為張柏芝生過3胎難免會有肚子，感嘆「她直播都說過沒有懷孕，為啥女明星
肚子胖一點就被說懷孕啊」。

20140511中天新聞 三年懷孕五次？ 張栢芝曝曾流產四次

張柏芝2011年與謝霆鋒結束5年婚姻，獨力撫養2個兒子Lucas與Quintus。離奇的是，一直
維持單身的她，卻在2018年12月突然透過工作室宣布產下第3胎兒子Marcus，至今仍不願
鬆口孩子爸爸身分。曾有人從張柏芝所公開的照片找出蛛絲馬跡，發現Marcus頭髮呈淡金
色，還有網友忍不住直接留言詢問這問題，獲張柏芝親自回覆：「圈外的不可以嗎？」被
推測Marcus的生父可能是外國人。

我屌大咗

Edison

真正肉便器

鍾意扑嘢同生仔
就係唔鍾意男人

呢條八婆， 人人都上得， 仲要生埋， 真係cheap

（臉容變成了「他」的形狀。。。）

條女咁中意比人中出既

淫還淫
點解唔戴套

屌你真係同臘腸一樣樣

佢咁靚女, 用黎配種一流

佢一早講過自己勁想生好多個

有錢有基因
鐘意生咪生

期待佢下次生個黑人出黎

edc

老雞

佢離婚後又未婚生仔
法例上前夫仲使唔使俾贍養費